由9/11開始戒J一個月心路歷程

兩日啦 要儲足彈藥應付12月既連場大戰

比d信心

曲線求丁圖?

即管挑戰我

lm睇丁圖